offer god拜神區

offer

求你賜我一個offer
唔貪心
一個夠

fib收到offer啦還神先，比多個真offer黎就完滿啦offer神

26號見左份工仲等緊，求神保佑成功

拜神

見一個拜一個

Offer god ar 唔好嚇小弟啦 好想要offer呀

每日拜一拜offer god

真係好想入去依間做

Offer god

多謝 Offer神 賜我 Sec In 機會
希望黎緊面試可以過到

offer god

誠心求神

跪拜OFFER神

星期四面試順順利利 比個offer我

Offer god 晨拜

見一次拜一次

Offer 神 返工前拜一拜 HR 今日就打黎

拜定先

還神

offer

拜一拜希望今日有offer!

offer god唔好唔要我

Offer god 賜予我offer！
希望今次呢間會in得成

俾offer 我 我從此今生會努力

Offer God !!!

求offer god賜個second in機會比我

#adore

Offer God

求offer god賜我一個重新既機會, 請比個offer我 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Offer god
Let me get this job offer

Offer 神 日日拜天天拜 誠心拜 給我一個interview 機會

朝早拜個神先
Offer God

求你offer god

求求你

認真一問 hkcc social science 定係ive 土木工程好

Thxxx

求offer god 可以比個機會我

Plz give me an offer

Offer arrrrrrr

29號面試
仲未覆
拜求offer

Hsbc

Offer 神

請賜我一個正offer

今日拜完就有offer
未返之前睇下仲有無份好d

去完旅行見工順利

跪拜 offer god

No, 另外某bank

今日又係無消息
再拜

我都未有消息
今日就一個星期
好想做啊屌！！！
Offer god

offer god!!!!!!

同offer 神拜個早

懇求Offer God
我想今日收到call

順手拜埋interview 神

Offer god好靈
未還得神住呀
出埋正式offer我一定好好供奉你

又再拜

巴打你個名 配合今個post

Offer god顯靈！
感謝offer god

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Offer神 我求下你 你比個機會我
可以順利過到之後嘅難關

求過到vc fcbc ，拿到offer

Offer God , 求你保祐我, 比個offer我 !

offer神
想要之前個mt offer

繼續拜

仲未有人打黎interview 繼續拜Offer 大神

In咗5次仲係得個吉，跪求offer神

繼續拜offer 神

跪求

屌 拜埋呢幾日

拜神 求offer

比次機會

琴晚拜完今日就有offer
多謝offer god
各位加油！

Offer god特來朝拜

求offer

夜拜offer god

求吓offer神救救我
真心走投無路
我真係想做到自己既dream job
求有offer
必定返黎還神

Offer god 求你今個禮拜比我收offer

Offer god受我一拜

offer神賜我力量

跪拜interview god offer god

Offer god請賜我一個offer就夠！做一世

我會努力向上

Offer 神, 求你比個offer我, 我會好比心機去做

Offer god

返黎多謝offer神

睡前一拜 offer god

拜一拜快啲派offer俾我

多謝Offer God
成功收到call

拜下你
比返唔大壓力正常market range既工我

Offer神

Offer god 早晨

晨拜offer god

Offer god唔好唔要我

跪求 Offer神 賜小弟入呢間公司機會
視為長遠工作 會俾心機做

誠心誠意跪拜你
希望有個想要嘅offer

希望上星期2nd in 份工可以快啲俾offer我啦！

亦希望版友們快啲有offer!

又係offer 神嘅post
唔拜唔得

offer

聽日 簽約 返黎還神

拜多次先

一拜再拜

黎緊有兩個interview 入黎拜一拜

見工順利
Offer god

Offer god 求你賜我一個靚offer

多謝offer神
跪求賜個我心中既工作地點俾我

Offer GOD PLZ

返嚟還神

Offer god求你比個second in call我

求offer god賜我offer

再次還神 thx god

每日一拜

晨拜Offer god

午拜offer god

offer God

仲未有
再拜

只求一個offer

求左interview先

再求吓offer god

Offer god 求你今個禮拜賜我一個靚offer

祈求offer 神賜我一個offer

希望順利

Offer god pls

再拜

還神先

拜拜先

Offer god 求你今個禮拜賜我一個靚Offer

其實拜完都仲係冇
咁我拜黎有春用咩

offer god

offer神賜我力量,希望順利渡過FIB

拜埋今日

Offer God🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

繼續拜offer god

等兩個星期
god

offer god
琴日 見左 second in
希望可以順利通過

fail左屌 拜親都衰

Offer god 求你賜我一個offer 感謝你

大神

幫幫手 我會努力

offer god求你比我一個重新的機會

又見到個post,拜拜先

offer God
俾次機會 一次就夠！

你個名

Offer god

求polyu ise pdm offer

Thank you offer god
give me a chance to work as a ft

Offer god 求你比個 offer 我

Pls

Offer神比個機會黎，一個就夠

offer god 求你比機會我
順利通過second in

offer

求offer

求offer god 俾個interview 機會黎

再所有野順順利利

Offer god 求你賜我一個offer call

我要offer

Offer god 求你賜我一個合理既offer

好想要真offer

好想入去做，求offer god成全

唔想再請假見工呀
Offer神 快快心腸我一個offer

Call我啦

offer god 求你賜個offer俾我

只求搵到工

HR快D打俾我

Call me please

in左3份工
希望有offer

in都未有得IN

屌你又一day
Hr工已收
聽日再拜過

今日拜完就收到offer

Offer God

求offer神比份工我

offer god
見左second in個份工 好想返
比個機會我

拜offer 神

又係時候拜下offer神

Offer god 求你俾ATO offer我

Offer god
求求有offer

Offer god唔好唔要我啊

offer god
我求你比個offer我

offer God請眷顧我，好想返呢份工！

好想做呢份工

Call me pls

dream job

還神🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

上星期 second in 完
HR話一星期通知
我真係好想返依份工
offer god 比個機會我

拜拜先
Offer god

please

Lunch拜一拜

Offer god please

再拜offer god
希望今日順順利利

得份19物流sales 見
仲唔知有冇佣抽
聽朝interview 唯有hea 見

Offer god 如果聽日見得成又俾offer 我
可能會推 ，咁你保佑我 用依個offer 換另一份interview
萬分感謝

offer god

誠心一拜

打比我

Offer神請保佑我順順利利

Offer

Interview

拜offer god

求offer早兩日見完
好想入去做

還神 真係收左offer

拜下先
希望有回應

還神 謝謝偉大的offer god!!!!!

offer神

需然機會好微，
但offer神請賜我vc

offer god

每日都拜一拜

一野收左4個offer，唔洗乞食了
Offer神我愛你

一野去哂你到

新信徒

Offer神 求你俾個機會我啊
如果搵到工我會捐500蚊俾有需要人事啊

夜晚又拜一獲

Offer God

保祐我一切順順利利, 拎到offer

求神賜我offer

今日要有offer 啦 offer 神

博文 都可以有offer

每日拜一拜
offer god

offergod

Offer god arrrrrrrrrr

拜咗咁多日都冇

offer god
求賜我offer

Offer god
求你賜我一個offer

有offer
大家恭喜我啦

拜託拜託 Offer神🙏🏻🙏🏻

thanks offer god
由辭職到搵到工用左一個月就有offer 多謝offer god

Offer god
求你比我入到仁安讀

offer 神求賜offer

想要埋最想做個份嘅offer

Hr就收工 睇黎冇offer

OFFER神

Offer God求你比我interview, 比個offer我

拜完就過左兩日有

拜拜 還神 雖然未簽

有咩原因會被HR hold 起張form

Offer god 希望你賜個offer 比我

希望有消息

11號fib,希望有offer

OFFER GOD

冇機了，見到job ad repost
offer god受我最後一拜

求offer god比offer我

Offer god 求你賜我一份合我心意既Offer

offer god
求你保佑我

多謝offer god你保佑我成功grad
可以take到個offer同埋入到條好team

全能既Offer God請保
佑

offer god

每日一拜offer god

Offer god!!!!

#adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore# #adore#

Offer god 求你保佑我黎緊呢個禮拜有offer

跪求 Offer 神快賜小弟Offer 入班
已視呢份工為終生職業

offer god 我真係好想做 求求你

weekend都要拜

offer god

求你賜我一個call

周末都要拜offer神

求您賜我一個call

估唔到又要番黎呢到

Offer god 求你賜我一個offer 我會好努力做咖

offer god 求你賜我offer

offer
求賜offer

雖然interview都未有 但都入嚟拜一拜

希望有interview
有offer戒j半年

Thank you Offer神!

thank you offer goddddddd!!!

Offer 神
希望聽日有offer

每日一拜Offer god 希望我黎緊呢個禮拜有offer

求OFFER神賜我重生機會

希望所有野順利
Offer God

每日一拜offer大神

只求interview call offer god please

拜得神多 自有神庇佑

offer

跪求賜我offer

Offer god 求你俾個好offer

offer 神

Offer god請賜我interview同offer

offer god!

黎還神
感謝offer神

求賜offer

星期一再拜過

god

又係我阿offer god

星期一拜一拜先

收到offer啦 多謝offer神

Offer呀我要

Offer!!!!

求下神聽日in果份肯比一個offer我

Offer god 叫春fcbc

今日in完

offer god

比個機會我

多謝 offer 神

拜下聽日見個份offer god

跪求 Offer 神呢兩日賜我 Offer 簽約

多謝offer神

HR收工 聽日再拜過

15K 5.5 day work
補習社TA
算唔算正常工？

Offer God希望賜我interview and offer

每日一拜Offer God 求你賜一個offer比我啦 感謝你

再拜下offer god

Offer god
今次俾個真嘅我
可以嗎

跪求聽日派offer

臨訓前一拜

offer god

睡前一拜

offer god
誠心一拜

求機會

求下你比offer我，offer god

Offer神 好想要個offer

Offer god good morning
拜拜先

拜得神多自有神庇佑！ offer神請繼續眷顧我

offer god!!

Hr返工喇 拜一拜

有神快拜

求下你比 offer 我

Offer 啊！

誠心一拜
offer god

offer God 請保佑

求下神一陣in果份會有offer比我

求下你 黎緊in既呢份工會比offer我

offer god plz

俾個offer我呀

再拜offer god
求賜我一個offer

多謝,我搵到想做嘅工啦

求下神比個offer我

2星期了

成個月了

再拜拜offer god
希望聽日final in真係請

offergod請賜我offer

offer神

Offer god顯靈 多謝offer god

再拜
求下你今日果份肯比offer我

offer神賜我offer

感謝Offer god賜我一個call 希望黎緊有工開

求求offer god 比個offer 我 我想翻工咋

Offer god
今次我真無準備左好耐
好認真準備 希望你比我offer
感謝感謝

*真係

offer god
我真係好有心做今日in呢份
求下你比個offer我

Offer god plz 聽日比offer我拉

誠心一拜

Offer神
我真係好想好想有offer
求求你

offer god
誠心一拜
見左兩份 兩份都去到second in
求你比個機會我

offer

Offer神係咁有料既就顯下靈

offer god

求仁慈的offer神賜我offer

求offfer神黎緊俾個interview我

只求今日in既offer

新一天等offer, 機會不大 但希望offer 神幫幫手

收到offer了

希望大家都有offer!

雖然表現唔好 但希望見到我既誠意 會珍惜呢個機會 求vet & offer

offer神！

Offer god 求你快快手俾個offer我

究竟幾時出offer
offer 神

拜

多謝 Offer神
我會努力做好呢份工 以答謝神恩

adore#

Offer god
Interview and offer please

offer god
please

求offer god 聽日體能順順利利過關

今日interview 即刻收咗offer
感謝offer 神

offer God
求你比一個 offer我

黎還神了
拎到Offer下個月簽約返工
謝謝offer神

求

offer 神只要俾offer 我 我奶乾淨你腳趾袋底都得

希望有面試啦

Offer god 俾個靚offer

Offer許願池 求offer神俾offer

offer god
求你賜個offer 比我

offer god 求你賜我想要的offer

多謝offergod 今日個offer , 希望有得比我要心目中果個啦 感謝萬分

朝早一拜 offer god

今日去見工 順順利利

終於有offer了 還願

還一還神先

今日要見工
希望有offer

Send好多email出去都無回音，好打擊自信心

多謝offer god
拜左兩星期真係得左

有offer啦 還神呀
大家加油呀！

放工拜一拜Offer 神 仲未打黎比Offer 我

多謝offer 神

offer god
請賜我 offer

終於有offer !
還神先

Offer 神，拜一拜先

幫男朋友入黎拜定offer 神先
上次拜完得咗
offer 神今次都要保佑佢

offer神今次再番黎拜拜你
希望下個offer會更好
西工自動自覺行遠d

希望offer god快d出offer比我

希望offer god保佑我快啲收到offer

靚offer 就即轉架啦，再拜！

offer神我拜拜您

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝係俾我入左waiting list
希望我交齊文件之黎會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

多謝offer god

今日call我啦 offer god

2手飯

Offer god救救我 好撚想做依份工

Offer god good morning

啱啱見完工
Offer god

求一個interview chance

感謝offer god

求求offer神

offer

俾間好firm 我啦~~~~~~

Offer God
求你保佑我下星期醒醒定定，把握機會，in得好好睇睇有offer

offer god
求你比今日in個間既offer我

希望interview成功

Offer god 求你俾依個offer 我

求求面試成功有offer

今日星期五喇, 求下你快啲打嚟俾offer 我啦

繼續拜一拜offer god

跪拜一下offer god
岩岩interview完 幾中意哩間公司
請賜我offer

請賜我offer

Offer god 求你賜個offer比我啦

感謝Offer 神賜予我一個interview 機會
希望快d有offer/ second in

Offer 神
雖然今日interview 寫task麻麻地
求下你都比個offer我

Offer god
俾次機會黎
多一次就夠

比次機會黎啦offer god

收到offer
多謝offer god

拜完真係有用
多謝offer god

拜拜offer神
見左好多份工啦
呢份係我最中意既一份
求你比個offer我啦！！

我係黎還神的
多謝offer神

希望順利有offer

offer god
誠心求offer

參拜Offer God, 望得interview同offer

繼續拜拜你

求心中理想嘅offer

Offer god 求你賜我一個適合我嘅offer

Offer god
Send 左好多cv 希望下星期有電話
有啲見左一星期都無消息下星期俾個奇蹟我

Offer god ，星期一call我拉

賜我理想offer呀😭

Offer God. 窮我一生運氣 求你賜我哩個Offer

offer god, 我等左好耐啦 比個offer 我啦

offer神又要嚟拜拜您

offer god幫幫忙

每日一求
Offer god比個offer我啊唔該

Offer God，Miss you so much.

offer God請賜我interview同offer

Offer god
求賜offer 我會努力做

offer god
請賜我offer

Offer god
Interview and job offer

Offer god 幫幫手

搵左兩個月工喇
OFFERRRRRRR GODDDDDD!!!!!
PLEASE!!!

Offer God請賜我offer

已有offer, 多謝offer god

offer God 保祐

Offer god 就黎1001
多謝你連日來既眷顧
希望各巴打絲打都收到理想offer

offer

offer god

搵左半年

訓前再拜offer god, 希望心想事成！

Offer god plz今日call me

唉

offer神啊我求求您

offer god
求offer

Offer god 求下你快啲俾個offer 我

Offer god 求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求求你俾offer 我

比OFFER我啦求下你

Offer god
Interview and offer

又一個月了，跪求比一個offer我啦offer god。

#adore offer god

求offer god 比個offer我
一係比interview 我都得嫁

代拜offer神, 求早日有interview有offer有新工

offer神請保佑我

Offer god 比我過FIB就得

Offer God，唔好整蠱我啦
收到心儀公司既電話但唔係搵我

最多我再拜下你